起碼依到唔會有人亂打我個名

好滾動

WHO?

我食野唔睇營養，睇佢好唔好食

你呢？

N臂

野